[求救]google sheet問題

點樣搵另一張spreadsheet某個column之後做matching同get data

for example spreadsheet A
john 550
mary 430

spreadsheet B
john x
peter y

由A拎B既data變到(因為B冇mary)
john 550 x